擺低你地難忘嘅校園回憶

適逢9月1號，就諗番起好多校園嘅回憶，青春總是美好的
好開心嘅又有，超級唔開心嘅都有
大家都一齊分享下呀
TG分享又得，id: esmileyhk，得左

我先-
小學：諗住搶番隔離位張貓紙，點知拍左落女同學的敏感部位
中學：同打波有關，試過由幾層高扔個籃球落去霸場，都試過3on3嬴足成個lunch，搞到無時間食飯。
大專：project, assignment, placement

一次過食兩枝煙

壞過凱婷啲朋友?

你好壞

我fd
追鳩住啲狗仔打

掉位同邊個坐

全班唔番學去睇復仇者聯盟得個毒撚自己一個番學

日日被人打

壞鬥壞，你呢ching

你學校有養?

去到一個境界，係掉左都無人知
不過個個即係邊個?

係真唔係呀?
睇最後個集?

巴打想唔想搵我地傾下計呀?

唔使喇

彈女同學bra帶

我俾幾個女同學抻手入我件衫周圍摸

係打成點呀

幼稚園第一日番學: 老母話我喊住求老師幫我搵老母接番我
小學：每日準時8點活力健康操
中學：初中＝太hea唔記得，高中＝全世界溫書 好大壓力
大學：midterm/assignment/project/final

圖書館屌女同學，三十年前了。

坦白講，我係男校，所以唔明係咩感覺
點解會想彈既

巴打係讀緊日本嘅學校?

巴打都好健康，感覺上係一位學霸

引佢注意，想聽佢：喂吖，然後面紅紅咁

可惜

你仲有無同果位女同學聯絡呀

最後有無一齊到?
坐前後位應該好有機喎

六年冇遲過到

記得中一啱啱開學樓上有人吐痰
篤痰射中係我膊頭，個時唔知咩事一隻手摸落去勁核突
依家我都中學畢埋業都仲記得

好大力打背脊

欣賞
你係咪住好近學校?

仲要唔知邊個吐
冇仇報

要搭10分鐘巴士

真係好大陰影你估係學生，老師定其他人做

佢地係咪經常咁樣做嫁

我以前學校都有人做呢啲野

咁你平時約朋友，番工果啲，係咪都好準時?

有

佢應該係你番學嘅最大動力

曾經係，只係好景不常

每日

對唔住
下次細力啲

靚女姐姐你好

唉，有時唔可以如願以償

之後點樣呀妖一哥

仲有無其他呀

原來就係你

開學見到靚女同學嘅開場白?

一放飯成班友衝落街食飯

放學後同班戰友喺自修室瘋狂溫書去到天黑

下次出嚟再打過

香港既普通學校啲女同學睇BL睇上腦就揾我黎落手

口裏說不，心裏很爽

唔開心

我都試過，公開試一班人去社區中心溫
不過永遠變左玩
諗番係開心嘅

無下次啦
動口不動手

同miss

估唔到係真
你地之後係咪都係好frd呀

我都試過格離位坐住一個黑帶嘅既人，都有半年
感受過你果種經歷

俾人逼咗去游水比賽......點知游游下游咗去格離條線

等我睇下先

我估係啲屎忽鬼學生
好彩冇射中我個頭

好鬼唔衞生

同一個互相鍾意大家嘅女同學前後咁坐 因為佢坐後面我就成日俾佢整蠱
最記得係有次上堂嗰陣我側住身咁聽書 佢喺度玩我隻手 印象中係比緊手嘅嘅大細 呀sir就開名話上緊堂叫我哋咪咁親密 成班人起晒哄
有次佢衝左入男廁唔記得咗同我講啲乜嘢 又係勁痴線 成日都想撳住佢就地正法
利申 冇一齊到大家不了了之

改同學花名改到全班都慣咗咁叫
個同學同老師投訴
個老師反而話個花名好聽好襯佢

呢啲真係笑一世喎

加我地TG再傾，識下你?

仲要係中一，第一印象好重要

你覺得大家係爭啲咩呀

一個人叫同一百個人叫嘅分別

年年鐘撞正一兩個害我嘅同學。
夠哂刻骨銘心

有緣自會再相見

中學同隔離位日日交換早餐

幼稚園新開嘅，所以有記者嚟採訪，因為嗰日大雨遲咗走，就比個記者影咗張相上咗報紙
小學喺走廊玩猜皇帝，越玩越多人，條隊勁長
中學嗰陣成日比學妹蝦，朝早成日搶我個魚柳包塊魚柳，一得閒就窒我

中4俾人打到中6
成日俾人打撚到瘀晒

爭咁啲拍拖嘅經驗掛
大家拖咗勁耐又冇乜表示 之後我就鍾意咗第二個

喺課室被同學女女女
不過小妹enjoy

佢地點樣害你呀

最尾你地點樣呀?
感覺到你好懷念呀

你岩

會唔會俾伏大家呀?好似交換禮物

明明入硬既波比隊友跳高加多腳 變唔入本身空龍

呢啲係真朋友呀

猜皇帝真係好經典，我小學日日朝早都有玩

點解會無啦啦打你既

如果俾你揀多一次呢?

人肉沙包 無解
但我地成日一齊玩

一大班人一齊去玩，其實真係好開心
我都無點去過交流

點樣係課室女女女

睇到小學女同學粒lin

果陣人與人嘅關係都純真啲，
無同咁多其他野掛勾

係咪重要比賽黎嫁?
係嘅話真係會忟

返返下學中雀屎

小五同隔離女同學曖昧
朝早幫佢扣鈕綁實條校裙

同我鍾意嘅女仔一齊坐左半年

巴打係咪大大隻果啲黎?

要繼續keep住呀

仲有無同佢聯絡呀?

你當刻咩反應呀?

點解要係泰國布吉?

有無被其他人見到?

有無其他人望到呀

最後發展成點先

點解會無咩時間既?

表過白
收左皮。。。

明白，有需要就跟番上邊個contact，搵我地啦
bless you

之後咪勁尷尬?

中學班際籃球比賽
入咗3個3分波反勝
全場high爆
人生唯一一次成為焦點

睇到呆撚左

呢啲正呀，果刻好似全世界都係你嘅感覺

果個年紀應該紅都面哂

狂攞金牌

運動高手?

咁又無事
開頭有少少囉
之後大家都無事

追miss

我地收收埋埋唔比人知
扣扣下我輕輕摸佢頭髮(一開始唔覺意)
佢就有d怕羞咁

咁都好啲，如果大家都放唔開，其實都幾難搞

果陣你幾大呀?

你地升到中學之後仲有無聯絡呀?

全班得8條友返學，其他請哂假駁住4日假，放足5日
中學返返下學同另外2個fd去左台灣旅行，最神奇係屋企人比

中六，其實唔係算追，暗戀姐，and接近

幻想唔到課室得咁少人既感覺
家長們都好open

last day有無衝去搵佢影相先?

中左兩次一次手一次頭頂

聽返佢地講，返學個班覺得自己好傻
有啲仲要分班上

畢業之後有無繼續同佢聯絡

小一有個女仔應該鍾意我（唔醜樣）
係學校成日高調地痴住我 連班主任都知
家長日講埋俾屋企人知
搞到之後我不斷避開佢
維持一年之後就不了了之
如果當時無避佢可能做左青梅竹馬

又醒起一個 人大咗 打低D回憶

我同果個女仔幾frd 都算玩得埋！

細個frd到又異性個樣唔太差 其實去馬架啦係咪先

但佢唔係我心目中果種想要嘅樣

宜家諗返起 其實佢一D都唔醜樣
最起碼我大咗食過唔少更醜樣
漢堡神偷咁樣嘅女你食過未
小弟就食過喇 點解果時唔好好把握

咁同果個女仔無點出街都係學校活動多...

直到有次游水 我見佢著泳衣🩱

個波大到唔係同同齡少女可比！
係好誇張

但太後生啦當時！唔識利用友好關係進一步

後尾...俾格離班個仆街食咗

冇，佢結左婚，我唔想打擾到佢，唔想影響佢人生軌跡，我怕我越踩越深，最終對佢造成困擾

F1 佔中，F6 反修例

F6陸運會跨欄，1個欄都跨唔到，仲踩爛咗1個欄

巴打你細個外表應該有番咁上下
有無佢contact呀?

有時諗番都覺得自己錯過左好多野
唯有擺係心中回味下

巴打識諗呀

都的確令你未必有好開心嘅校園生活

俾全級人一齊恥笑
難忘到仆街

點解當初你又報左既

早會真係好折磨人

笑你啲咩呀

俾人bully 怕咗佢地 食lunch只敢匿喺更衣室食 一路食一路喊

買豆腐花比學妹

我會整佢條辮

隔離同學冇帶書
啊sir兇神惡殺咁走埋嚟問邊個冇帶
個同學嚇到dup低晒頭
我唯有將本書推畀佢
自己企起身講冇帶

應該點都會有幾次上台掛?
單丁上台就可能未必

你做左啲咩先

天氣凍會覺得好凍
熱仲辛苦，出哂汗

有無點你相先

你經歷左呢啲野幾耐呀?

最後同學妹點先

佢係正面定係負面既反應?

好MAN
但最後點罰你

冇罰呀
可能我無啦啦企起身
又高啊sir成個頭嚇到佢

佢放生咗我
剩係細細聲講咗句：下次唔好

呢個正

去隔離班gup女等人落堂

高中有個數學阿sir上堂冇人理佢。一到佢堂就會食野，吹水，玩，hea成班都係咁。最記得有次有個同學掉咗個泥膠咁既公仔上班房既天花板。之後成班都諗點拎番。最後個阿sir都冇教書同我地一齊諗。佢仲教個同學仔咩角度用橡筋射落黎，但個公仔痴住哂啲橡筋

中六畢業個陣同個好玩得又好fd底既miss影相
跟住有兩個仆街同學叫個miss錫我一淡
結果佢咬撚到我膊頭瘀咗成個星期
但最終都隔咗好近咁影咗張好似錫咗落面既相

兩年前我去台灣結婚擺酒都有叫佢黎

最難忘係中學返學漏m搞到成裙血
要好7咁衝入廁所洗

Is

生得太樣衰算唔算

隔離女?

訓導主任追我五層樓，就係為咗捉我恤衫摺咗袖。

sure啦
如果男人老狗頭dup dup
我鬧埋佢一份添呀

那些年

抄功課

小學我本記念冊有一欄問小學最開心的事 隔離位嘅女仔寫坐我隔離

食完飯去電腦室打機，有人打cs

算係

聖誕聯歡玩音樂椅
掂到靚女同學

每日小息食飯自修堂都拎副三國殺係度鋤Dee

竟然會享受？

如果不能拒絕被女女女，便閉上眼好好享受吧。

有冇更多細節 前因後果

破處

佢認得我呀 但係冇罰過我

除夕同班friend爬上天台倒數睇煙花
勿相認

正面 佢會扮嬲

無回憶

係校長面前 叫第二個吖sir係校長 仲要佢坐校長個座影班相

2年到...

為左儲錢幾乎一年幾兩年都唔食lunch
跟住生唔高

睇住同級嘅情侶lunch time入殘廁

好撚青春啊屌

巴打一定好靚仔
中學彈完記左個小過

去到曖昧期，我會趴喺檯扮瞓，然後佢會嚟到我檯前整我頭髮

之後知道佢頸敏感，成日搵手liu佢頸，又會面紅紅咁「喂吖」

後尾一齊咗就喺班房冇人時壁咚佢